在那里，关于测试等待时间爆炸的报道以及获得阳性结果通知的延迟引发了另一次封锁的谣言。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
经过一个夏天的拖延和推迟，秋季电影发行计划终于开始成形。《新冠病毒》使秋季电影发行复杂化|布赖恩·T·卡尼| 2020年9月17日|华盛顿刀片
巴雷拉说，学校应该允许这八名学生毫不拖延地继续上课。2020年9月16日，林肯高中的一门微积分课突然变成了陶瓷，圣迭戈之声
不同寻常的是，由于上述生产延迟，苹果没有推出下一代iPhone。《财富》杂志于2020年9月15日在苹果公司的“时光飞逝”活动上公布了一切
我们需要承认客户所经历的延迟的现实。深度挖掘：2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向转变| jim cooper | 2020年9月14日| Digiday
那孩子因寻求帮助耽搁了一个小时，差点儿死了。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
梅尔森博士说，仅禁欲训练表明性活动没有延迟。性教育的下一个前沿：色情如何扭曲青少年的大脑| Aurora Snow | 2014年11月29日| DAILY BEAST
在这种情况下，延迟就是拒绝，可能导致致命的后果。我的保险公司杀了我，尽管奥巴马医改| Malcolm MacDougall | 2014年11月24日| DAILY BEAST
据我所知，由于担心燃料温度，导致两个小时的延误。维珍银河的灾难之路：高风险与夸张的冲突|克莱夫·欧文| 2014年11月1日|每日野兽
但拖延是有害的，剥夺是不公平的，等待（和等待）很重要。最后一位反同性恋婚姻法官|马克·所罗门| 2014年9月5日|每日野兽
我讨厌任何时候都长时间坐在梳妆台上；但是在旅行中耽误这么多时间是愚蠢的。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
因此，尽管他的兵力很小，只有一百八十人，他决定立即出动攻击波特。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
弥补此类赤字的任何延迟均应受到美联储委员会可能征收的费用的约束。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
我已经留下了十几个人，如果我不立即加入他们，他们会在全国范围内追捕我。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
很可能在我们意识到安特卫普沦陷三天的延迟拯救了加来之前，下一场大战就已经开始了。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿